（雙程證）女子被兜面淋鏹水，警拘涉案狠婦

早上9時許，大角嘴通州街178號富安大廈樓上一單位，一名35歲女子遭人向面部淋疑是鏹水的液體，當場昏迷。
……

據悉，女事主持雙程證，被捕疑犯今早登門找晦氣，雙方為金錢問題爭執。

呢d就係支那狗下場

支那狗自相殘殺，抵9死

屌 雖然係支那人 但如果依啲事普遍係香港出現都咪話唔驚

一名足浴店女東主，疑多次向旗下一名女技師追討欠債及威脅解僱惹對方不滿。女技師昨晨購買一樽通渠水及生果刀，到大角嘴通州街女東主的劏房住處找她晦氣，雙方爭執，有人取出通渠水向女東主兜頭淋後，再揮刀狂斬，女東主頭臉嚴重灼傷毀容兼恐失明，糾纏間兇徒亦被腐液灼傷臉、手，事後她無逃走，還叫女東主同屋住客報警：「我殺了人。」警方以涉嫌傷人拘捕她，女東主送院搶救後情況危殆。

女東主黃瓊（46歲），䁥稱「小紅」，全身七成皮膚被鏹水灼傷，其中臉部尤為嚴重，頭部及上身亦有多處刀傷；48歲女疑兇姓但，叫「阿娟」。消息稱，兩人均為湖北人，約8年前與香港男子結婚來港，其後離婚，而兩人在港期間，曾因涉賣淫同被警方拘捕，彼此相識。

雞

典型支那女人

搵香港男人（假）結婚

然後拎居留

然後離婚

然後做雞

35歲
46歲
48歲
媽啊好亂啊

硫酸

燒傷加脫水

有時真係心涼。

呢d人，抵死

短短一段已經好精彩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

坐香港監

湖南湖北出名好勇鬥狠男盜女娼，果然名不虛傳

呢d手法港女真係100%學唔到

大家都係中國雞，不用分得那麽細！

上網verify過，你改左最尾嗰句：

女東主黃瓊（46歲），䁥稱「小紅」，全身七成皮膚被鏹水灼傷，其中臉部尤為嚴重，頭部及上身亦有多處刀傷；48歲女疑兇姓但，叫「阿娟」。消息稱，兩人均為湖北人，約8年前與香港男子結婚來港，其後離婚，而兩人在港期間，曾因工作問題惹官非，彼此相識

報警

Yeah 有花生食

你問下生果地即時新聞個記者有無改過稿仲好啦

真係要請問你係邊度verify，聲大大咁。我就有圖既……